標點符號好難用？

成日見到啲文章水中蛇春咁長，唔言意精就算，仲要幾個字就空格一次，中學冇學過用標點符號？上連登睇文睇撚睇撚到眼殘。

正字撚麻煩捉埋啲空格撚，都係妨礙閱讀

以後唔用標點符號嘅文一律負皮+上一頁。

半形標點好似好難用, 啲人隔個格都懶

空格刑警

而家你話事？

Windows 8 以上 Ctrl + 個半形標點 就已經係全形中文標點啦

中文字配半形標點真係頂唔順

原來可以咁做

我仲次次都禁shift+space轉全形mode之後再轉返半形

係 強逼症JJ表示打中文一定要用全型標點

習慣打逗號打ZXAB

我手機用sony，打中文d標點符號已經自動變做全型。

至於用電腦，我曾經寫過一張標點符號速成碼嘅memo，貼喺電腦附近，而家都已經記得晒d碼，唔洗再睇張野。